\begin{titlepage}
\sffamily

% Logos
\logodhbw \hfill

\begin{center}

% Text
\huge{\textsc{\textbf{\titel}}}\\
\Large{\textbf{\untertitel}}\\[3ex]

\LARGE{\textbf{\arbeit}}\\[3ex]

\normalsize{Für die Prüfung zum\\
\pruefung}\\[4ex]

\Large{Studiengang \studiengang}\\
\normalsize{Studienrichtung \studienrichtung}\\
\normalsize{Duale Hochschule Baden-Württemberg Karlsruhe}\\[4ex]

Von\\
\autorB \\
\autorA \\[5ex]

% Tabelle
\begin{tabular}{ll}
Abgabedatum:					& \quad \abgabe\\
Kurs:                           & \quad \kurs\\ 
Betreuerin der Studienarbeit:  & \quad \betreuerdhbw
\end{tabular}
    
\end{center}

\end{titlepage}